垃圾小隊

發夢見狗執手尾,準備左咁耐,人就走哂,着住套full gear拆野執垃圾啦,狗。
岩睇live睇到好心痛,d廢狗想殺人咁
香港人加油